點解中柱中楣都唔計shoot on target?

如果係以龍門接住射門黎計，咁入波果球又計入shoot on target?

入波都唔計shoot on target咁咩先計

你up乜鳩

好波

果球係會入先計 所以柱楣唔計 龍門接住唔入既都唔計 （好似係

你個target係條楣 條柱 定係龍門中間??

On target係指無守門員情況下個波會入波

中柱個守門員去左打飛機都唔入咁中點on target

點解中柱彈出唔當角球？

咁個波有西點計？又有時啲波係唔中龍，個龍照飛身去撲，一樣照計shoot on target

有時啲波係唔中龍，個龍照飛身去撲，一樣照計shoot on target

咁你解釋左中柱點入波未呀
九唔搭八

咁我咪反駁你既定義一樣有問題囉

你諗清楚自己講緊咩先啦

中柱彈反出黎入唔到波已經係一個事實，你用守門員撲出已計on target都推返唔到呢個事實

家陣我就係要探討ON TARGET既定義
你提出個認為係正確既定義=無龍情況下個波會入波
咁我咪提出左會有入唔到波但都照計ON TARGET既情況存在，即係個定義有問題
你就係咁同我講中柱入唔到波係事實=你既定義係岩
咁我話ON TARGET=省中個龍門
係咪又可以JER住話我個定義係岩？

Up乜鳩

唔睇開都明啦

係守方無欄截下個波會射入計分既咪shot on target

探討d咩
中柱中楣係off target已經係不爭是實，至於龍門撲到計on target係另一回事

龍門撲左個波，你憑甚麼去定義個波係無龍門撲到下入定唔入，咁最簡單方法咪撲到計save,咁係邏輯上有入球數目等於SOT-Saves, （og 另一回事），咁所以龍門撲左咪計on target

on target嘅定義唔係你同我話事

咁直接定義為射門被龍門接住或撲出，以及入波這兩種情況唔係仲具體同正確？
何解要定義為無龍門下個波會入波依種存在唔確定，模糊，甚至會有錯誤既定義？

屌 咁都有得嘈
內柱彈入咪on target囉 因為冇龍撲佢自然會入吖嘛
中柱彈走咪off哐囉 因為佢自然唔中龍

因為要計烏龍囉
要睇下原本個波係咪無龍門下個波會入波
如果係 點撚樣改變方向個入波都係射果條友

原本個波唔入 defender改變方向咪烏龍囉

其實樓主有一點問得幾好wo
點解有d波實唔會中龍但龍門撲走左都照計shoot on target

撲左
姐係係佢飛到龍門之前已經比人阻住左
邊個知下一秒個波飛去邊?

係唔知下一秒個波去邊既情況下
如果個龍選擇撲 計shot on target正常過off target

上面有人提到OG問題，射門路線若唔中龍，但俾人改變方向就算OG，射門路線係中龍，就點改變都計你入

同樣邏輯下，反而射門路線唔中龍，龍門照撲，就會話因為無法預計粒波下一秒會飛去邊，所以照計ON TARGET，而OG又唔會話即使你射門路線唔中龍，但因為無法預計粒波下一秒會飛去邊而照計你入呢?